38蚊入左瑞聲，好快變苦主 ...

今日好消息出貨

問下幣少賺咗幾多

咁多好野唔入 戊呢隻垃圾
入左幾多手

佢d bitcoin 仲發

5手，應該坐到佢上4x就走。

$39 蚊走撚左

佢上番4x果陣 熊市都應該過左

我垃圾見即收

放咗未

有賺喎

睇返轉頭
呢隻垃圾比葛咸城狙擊完後冇出事但就跑輸晒舜宇
大戶愛股加藍籌待遇係唔同d
仲可以搵沽空機構唱好佢

fatfat la 今日

升2日了

41放唔放好

無了